其實蚊會吾會吸有紋身嘅地方嘅血

佢支針吾會掂到啲墨咩

吾知=.=..

會 所以有白紋e蚊

Show Blocked User - Methylbutane

會吸，不過唔會淺色左
利申：成隻小腿都紋身